上庭數字背後，其實每一個手足都有各自嘅故事...

不如我地比多啲聲援佢地聽日仍然有數十位手足要上庭

【#上庭聲援 - ８月１３日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭 ( 區 域 法 院 案 件 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤吳(38)🛑已還押逾9個月 #提訊 (#1102元朗 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🕓16:00
👥26名被告(13-33) #提訊 (#1006灣仔 暴動 14項蒙面 管有及使用不合規格的通訊設備 3項管有物品意圖損壞財產 2項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤陳(33) #續審 (#1102上環 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤鄧,伍,鄧(18-20) #續審 (#1011黃埔 襲警 對公眾地方或交通造成阻礙)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院1 ０樓1 ３庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕤09:30
👤李(23) #審訊 (#0805黃大仙 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕝14:30
👤鍾(33) #續審 (#0831太子 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👩‍💼鍾明新裁判官
🕤09:30
👤陳(31) 🔥#判刑 (#1204青衣 公眾地方造成阻礙)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１３庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤李(22) #審訊 (0902葵涌 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕒15:00
👤吳(30) #裁決 (#1104將軍澳 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院 1 2 樓 2 8 庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
👨🏻‍⚖️高浩文法官
🕘09:00
👥李柱銘,何俊仁,區諾軒,單仲偕,楊森（申請撤銷東區裁判法院1名裁判官發出的搜查令）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭 ( 區 域 法 院 案 件 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥劉,符,高,陳,許(18-21) #提訊 (#1111中大 暴動 5項蒙面 2項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)
👥陳,李,張,鄧(18-24) #提訊 (#1111中大 暴動 3項蒙面 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６ 樓１庭
錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤郭 #提堂（#1102海洋公園 普通襲擊）

🏛東 區 裁 判 法 院 9 樓 1 ０庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕤09:30
👤美籍手足(35) #申請 (#1207銅鑼灣 襲警 交替控罪:普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥蔡,廖,*,*(14-31) #提堂 (#0924旺角 2項非法集結 3項管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👩‍💼鍾明新裁判官
🕤09:30
👥盧,朱(40-42) #審前覆核 (#1013旺角 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤錢 #審前覆核 (#0714沙田 故意阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤溫(27) #提堂 (#1118油麻地 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

Pishhh

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

咁快

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

古仔

不推文

法庭要人聲援

洗地組第二

扌隹

推

扌亻圭

試下

打擊自信

有咁打擊咩

標題越嚟越好

㩒錯後面推返

我原本諗住樓主會po 啲上庭手足新聞

推4次

今日呢個唔係我諗架

pish

你同viu 傾成點

電腦被㩒完預覽mouse唔郁走再㩒會㩒咗不推文
好煩 成日㩒錯

I know

有人名/高知名度事件的確易推d

Push

Who’s idea

agree

寶

今日唔知po邊單好

你po單最感人？

法庭聲援要人

今日冇咩街客

次次都輸少少

標題500分

唉

叻

記得pin 法庭po

推
推

pin 法庭Po

但聽日用咩

努力過就好

我唔要喺度開台

今日好似冇乜最感人

eye-catching ?

問下小馬？

比何官鬧果單?

PINNED

多謝大佬

sorry

每日都會㩒錯。。。。心好累

push

集思廣益

有咩idea

聽日用

Gogogo

呢個標題要改喎

推一推

一定啦，同一個標題好似唔得

brainstorm吓先

可以㗎

召旁聽師

買蘋果算啦

大家都hehehaha

多個法院聲援要人

極速巴

熱開

Thanks for push

Pushhhhhhhhhh

Ppppppppppush

tui

手足唔係condom

。

毋忘手足

推推推

十七

上咗十七

遲到添

煽情標題先有用

推到上第一

我原本諗住佢冇放故仔佢應該上唔到

旁聽師

tvb po 應該長期佔據

仲有記得同坐緊嘅手足寫信

Whose idea

十六

咪又唔使喺法庭po 開台了

對唔住呀我手殘

上到熱開

罰推4次

感動

Tui

秘密

推！！！！！！！！

終於有上熱開嘅一日

推1

推2

尋日都上到第十

推3

推4

多謝巴打

林奠？

標題唔同咗先上到

推光復香港 時代革命

粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤溫(27) #提堂 (#1118油麻地 暴動)

十四

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推多幾次

連正皮都多咗

冇計

多咗好多

頂 掉轉咗

十三

多幾倍

唔好意思當時save 嘅時候冇留意Credit

我哋喺度開台最多都去到九十

而家已經百幾

有還押手足生日
請留句生日祝福

tvb po 仲恐怖

生日啦

tvb po直頭不得了

小馬玩到潮文

小馬救翻起tvb po

facebook同埋 t g嗰邊仲係冇咁多人

好多人都怕咗

呢個真係無辦法

有冇咩post 推薦

睇吓先

Hi

仲搵緊po呀

唔緊要 慢慢啦有就隨時叫我 即到

樓主好有心

起一起你底 見到你由一月開始 風雨不改每日都開法庭聲援手足po

辛苦哂

pushpushpushpushpush

Pish

Good

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

都可以嘅

一齊call 人

再再推

是日電台

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

幫你推

Bought

大家一定要支持手足
無論最後有冇罪
上庭都係一個好大嘅精神折磨

同你一次過重溫 反送中以嚟13單罪名不成立嘅襲狗案 以及黑警作供有幾咁荒謬

好多謝銀髮族為香港做咁多野

手足

同意標題

推 手足

歷史會銘記你們的

2點半

今日電台
都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

今日電台
逾60名手足明日提堂 當中6人已還押超過大半年 另有十一槍擊案手足提堂